[fced] 華記出片認自己可能會係新加坡坐幾年

相信9成9係因為係新加坡搞左個以茶會友叫人討論香港局勢單野犯左法。

想問有冇手足back up 左佢個post 同d片， 佢個正撚樣chaneel 同facebook己經相關罪證。
有冇手足back up左？ 睇下會唔會有哂back up send比新加坡相關部門。

個標題話自己係去搞生意，youtube channel同facebook己經del 哂非法集會相關內容。
好明顯想洗白， 千求唔好比佢成功。
入到佢罪絕對係一大成功，等其他藍絲kol都人人自危唔再亂up廿四搞非法集會。

坐得嗰幾年就算數啦

果日我有CAP 到圖比LINK比坡仔警察，坡仔告到應該都100%坐梗~

遊說華記正撚樣去新加坡嘅手足應記一功，希望冷氣軍事朝呢個方向行動

燒山發功？

有冇得提證俾個正能量幫佢享受下sm嘅樂趣

同日本國稅局報串都收唔到佢皮
估唔到衰係自己手上

一張圖唔夠
有冇其他片同d application form之類
歡迎篤灰

可能係有影響
先會諗去新加坡玩野
結果了結自己

最後話自己鐘意睇prison break, 笑撚到我肚痛

請愛國同胞去FB請願拯救光頭佬
Lee Hsien Loong's FB

多行不義必自斃 仲講到自己大明星咁款好多人排隊搵佢影相

疑似中國香港藍絲間諜去新加坡解放中國人 以圖將新加坡回歸中國 要坐幾耐?

有片為證

大家快啲backup

當日非法集會片段

斷到正一正

依D人係香港橫行霸道，去到星加坡仲以為自己大撚晒，連法律都唔撚識!

話自己唔識政治?
佢第一日出世唔知政治經濟係分唔開ga柒頭?

佢係咪嚮聖淘沙one15
好易搵邊條大陸佬借船做外景

條片响新咖坡境內拍，會唔會因為條片坐多幾年

藍屍講野最叻吹大 咪信

想知佢用咩護照入境新加坡

衰咗新加坡邊條法

檢舉佢暗示逃獄

著草返支那啦

好有正能量啊真係

多行不義必自斃

言論同集會自由有幾重要而家知道啦

叫啲藍絲去新加坡集會！

叫中國政府發聲譴責啦

btw 我發現藍絲真係弱智架喎！定有精神病？去人地地方搞集會前，點都應該睇下人地規舉！
屌！真係有一種精神病人叫藍絲

幫下佢先！

借場陳生有無比人捉

條友要坐幾年當然好開心啦，不過認真佢係咪比人害?定佢自己真係戇鳩抵觸人哋法律?

出咗事就話自己唔識政治嘅政治KOL

傻仔

5年後見

算老幾呀

擾亂公眾秩序

繼續喺監獄發放正能樣

Push

唔返大陸買樓走去新加坡買抵撚死啦賣國賊

自己去新加坡講政治嘢話反對派陰佢

犯法就要坐監㗎啦！佢唔係成日學人講法治嘅咩

一路好走

報應黎得真係快
所以話人一藍 腦便殘
去極權國家玩啲咁既野
抵撚死

支持星加坡警察嚴正執法

屌，你支持極權架，走去第二個極權國家行使你冇嘅自由做乜春，人蠢真係

點解

真係笑到我pk

好人好者無啦啦點會坐監？

其實係咪基本上佢搞個咁嘅gathering講政治
喺新加坡已經瀨咗嘢

屌佢話人裝佢彈弓，自己柒就認撚咗佢啦。
入去重新做人喇光頭撚

推

發動支持者去信新加坡政府要求釋放華記

話人裝彈弓 係咪有人比橋佢

支持新加坡依法治國，拿起法律武器對付敵人

笑撚死

証明自由既可貴

依d𨶙樣6年判得少
害班細蚊仔無晒前途

喺上面一早啪咗

其實好撚諷刺，感受下咩叫無言論自由啦

人一藍 腦就殘

新加坡好似唔可以上網講自己單CASE

好撚好笑

去新加坡特區聲援

收皮啦光頭

條友去坡國搞暴動聚會
先話馬後炮講大話話自己係去做生意
斷估應該係煽動乜乜乜個d罪行
加埋聚會唔知有冇利益輸送個d商業罪

咁樣要坐幾年? 定係有其他罪行?

RIP

嘩 好撚痛
打完仲有無命返香港

有錢收就變非法勞工啦

咁開心

有無人覺得佢個樣有d 似劉馬車？

監躉樣

真係癡撚線
明明就佢自己係facebook出po叫人去 一齊討論下「對香港暴動既睇法」
跟住就話人陰鳩佢
冇人騎劫你個活動主題喎 你自己話要討論 咁都話人陰佢

又要話好嚮往自由所以黎新加坡
你依家連出個po叫人一齊討論下野都唔得 邊忽有自由 ?

幫佢講多幾句啦 話佢呢加煽動人同佢平反新加坡

新加坡法律要坐幾耐？

If he thinks that he is going to prison, he will not say it loud.
Main purpose for his video clips is still to blame on yellowC so that all China fans , blueC will hate yellowC even more.
I guess he is playing "victimization".
I believe he is quite confident that he can get off this incidence through legal help or Consulate help.....

言論自由

非法集結加埋擾亂公眾秩序
華記話有心理準備最多要坐5年
護照當日就比坡警沒收左走唔到

Ho ball

巴打做得好

咁咪好囉
佢唔係撐極權咩

支持止暴制亂

新加坡 咪做緊囉

自己犯法仲要屈香港人 咩世界

推到有人篤佢灰

習曱甴 曱近平

自己柒咗仲要話香港人做鳩佢

話自己唔識政治，但成個Youtube都係講政治

唔係會點
推

good job! 推 need more!

又要坐多幾年

幾好
爛臭condom有得坐政治監共享榮耀

証明有幾腦殘

希望佢俾人打屎忽

抵撚死

一定係日本/美國/英國/加拿大護照喇
有大陸小粉紅叫華狗搵中國大使館幫手
華狗就推卸話要為自己行為負責

好撚諷刺… 佢自己都識講 其實佢好需要自由…
竟然連自由人權民主呢啲都可以Not in my backyard
入去坐下 反思下啦大商家！

btw 好想勸下啲廢中廢老 唔好開口埋口都連登高登啦
show me your proof!
明明最大論壇係嬰兒王國

支持新加坡政府依法執法

支持新加坡警方嚴正執法

搵人寫信去新加坡政府"求情” 救救華記

立即釋放華記！
請連登手足一齊向新加坡政府施壓

話時話余澎杉去左美國受左政治疪護後就消聲匿跡咁

有燒山加持，無事嘅
打完唔使坐，即刻去問吊，條屍好快返黎
仲有柒婆笑住幫佢冚區旗

其實好多癈老以為新加坡好自由的

岩岩想講， 可唔可以有個律師巴打or 英文好d既巴打draft 封信係寄去新加坡政府幫華記“求情”, 內容都係講下華記係“無組織”，無”預謀” 搞非法集會講政治。 backup 左既片同post 都係“偽造” 。 另外好重要要提既就係， 如果華記最後冇事， 成千上萬香港人一定“唔會” 走去新加坡講政治。

draft完一人一封email send去新加坡政府救救華記

講咗即刻唔使保釋的返入去
人一藍腦就殘

華記咁做都係出於愛港愛國，有一個中國心，新加坡政府咁樣就話要拉要鎖，分明想同14億人民過唔去

愛國人士仲唔過去聲援

戇撚鳩，去極權國際講政治

希望佢一路順風 唔好放過佢呀

大家齊backup呀

條片佢black block

班藍屍正撚樣仲唔去支那新加坡市救人

習近平甴近平 習曱甴 曱甴蝗 曱甴王甴曱平 曱甴平

真?

真
條片好似尋日出

睇prison break

唔撚係諗住同自己打圓場嘛。

Michael Scoxxfield : 我打劫銀行係為左入獄救我大佬，計劃通！

好正, 仲要加多腳

Backup 埋呢D 片

等佢坐多幾碌

藍絲講好左守護法治㗎

睇定都岩

估唔到坡仔真係咁勁

唔好推啦

外交部出左聲未

佢搞左個茶會討論香港局勢
但係係政府眼中呢個係集會
集會係要申請,佢冇做到呢樣

唔好推！

講到比人裝彈弓咁委屈
去篤灰叫新加坡拉埋有份搞集會班人囉

就係要呢D

其實係咪在新加坡討論其他國家政治就犯法? 條華記撚樣點解會衰左O既?

可以點害佢 又無人拎槍指住佢去新加坡非法集結

明明係自己唔知當地法例

極權國家 想捉你有幾難
佢非法集會 講政治野 梗係死

佢擺明係挑戰坡仔
集會前半日係連登熱門已經話要舉報佢
我就唔信條柒頭冇睇到有人報官
擺明唔放坡仔係眼內

藍絲抵制星展/大眾未

支持新加坡警察嚴正執法

推啊

佢哋班藍屍一向嚮往新加坡嘅家長制，今次喺新加坡中招，真係天意，畀班藍屍睇下呢個國家幾咁美好

真，燒山話唔會落井下石
但而家仲衰過落井下石

no problem

死老豆的二世祖李蜆窿:

貴父早死，未能見證我黨一統世界。今貴國以下犯上，竟敢拘捕我國在野黨員光頭華，實令人神共憤，六月飛霜!

光頭華貴為本黨專貴國民及博士，在你這狗窩般的小國舉辦時事論壇是貴國累積萬年的福氣! 可貴國不但夜郎自大，視我黨公民如糞土，更把光頭華鎖進監獄，受盡萬般折磨。貴國如斯對待我黨公民實天理不容、人神共憤!

子曰:「犯我中華者，雖遠必誅」。唯上天有好生之德，現限你於收信日起一小時內無條件釋放光頭華烈士，否則後果自負!

祝貴國早日投誠，貴夫人下體安康。

幾年？太少了！起碼好似香港暴動罪十碌八碌

支持新加坡嚴正執法

老閪都屈左人地篤灰先啦
唔通認自己柒左咩

正常畀人拉都識話我無嘢講
而家咁樣講，同事實有出入嘅話
隨時多條老妨

支持華記

屎忽不保

笑到停唔到 屌你

會唔會告埋果個陳生?

想去條片留言贈慶
但又唔想幫罪犯片加view 數
同怕會推薦啲藍片俾我

光頭警長劉曱甴基岀聲聲援光頭同胞未？

坐監啦冚家剷 成日發佈Fake news

好人好姐點會拉你啫

條友好明顯玩9佢啦
係新加坡住會唔知咩

正能量面對吖華記我地支持你 坐咪坐 怕咩坐

唔知佢明白自由既可貴未
就算佢最後係無事
希望d藍絲都可以醒下
遲早香港就會變成咁

等你返黎

正能樣Figure

坡狗國同共匪國一樣咁撚惡 去到亂講野正傻閪

死線前唔放人 香港警國將會派3萬警力攻打新加坡

之前有巴打去日本政府報料, 話佢逃稅, 下次入境日本可能又要坐

原來日本舉報逃稅好簡單，只要填兩下就得，賣港茶餐廳真係恭喜你

佢係搞手？
咁抵撚死囉，不過應該唔判得重嘅

5年算唔算重

睇死佢仲未明
佢係片入面只係責怪人陰佢
完全冇反思過自由既可貴
仲要比條咁既法例拉左之後 都仲繼續係到J新加坡有幾好又剩

想知新加坡舉報link

推到變外交風波
點火師
勁過陳同佳

pushhhhhh

唔好再理呢隻藍屍曱甴

唔算，放返出黎香港可能又發生緊第2場社運
呃下維穩費

撐華記！撐言論自由！

笑死

支持坡警嚴正執法

抵啦屌你老母

不過算啦！冇幾耐之後香港都係咁

片中幾次提及「硬食」呢個詞語

除咗講恭喜之外，諗唔到有咩講

除咗恭喜之外我都唔知道應該要講咩好

有冇人知應該係新加坡邊個部門寫信幫華記“求情”？今次一定要捉緊機遇，唔好比黃絲“得逞”. 如果華記真係要係新加坡坐幾年， 咁藍絲勢力真係會重創！

有冇人知？

咁誇張
講真佢唔係顛覆新加坡政權之類，亦同新加坡冇關
如果係真係狂賀啦

新加坡可能專登為佢修例
或新加坡僧接受大陸釋法

佢地啲思維真係痴撚線

之前睇港台訪問文革生還者
佢竟然重講話毛澤東係好人黎
只係下面啲官有問題貪污先搞成咁
佢地個腦係諗唔到個問題係由上而下
成個體制出錯對佢地黎講係太複雜

上佢fb 賀一賀佢啦